香港人可以無泛民主派，但唔可以無民主

如題，其實道理就係咁簡單
真係唔知嘈乜撚

順便推下香港民研 鍾庭耀今期嘅調查，加入左支持班民主乞衣留任供樓 定 躝屍趌路返歸耕田 既問題 (「人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？」)

民主事，民主了

自相矛盾嘅 topic

諗住尊重少少唔打 販民 打返 泛民 姐
用你地最愛嘅 建制B隊囉
咪同一樣野

可惜剛好相反，民主漸漸消失，民主黨千秋萬世